[開始抵屌] 將軍澳廣場中層兩房戶660萬元沽

中原地產將軍澳君傲灣分行副區域營業經理楊展強表示，區內居屋近日交投氣氛因新一批白居二買家湧入市場而轉旺，連帶私樓交投氣氛亦漸見起色，買家見近日樓價回軟，即四出尋寶，尋覓心水減價盤。

中原地產楊展強指，分行最新促成將軍澳廣場本月首宗成交，單位為3A座中層A室，實用面積476平方呎，建築面積627平方呎，採兩房間隔，景觀開揚，最初開價738萬元，前日調整叫價至665萬元即獲用家洽購，最終以660萬元成交，累減78萬元沽貨，單位折合實用呎價13866元。

據了解，原業主於2012年2月以361萬元買入物業，持貨6年，現轉手賬面獲利299萬元，單位升值83%。

地鐵半新樓賣萬三呎, 連我呢D 廢淡都心郁想入市了

On9

將軍澳唔計

將軍澳呢啲堆田區地方
一定唔計

新地10年樓兩房單位埋單平過甜甜大西北新樓

屌,原來南豐
以為tko中心

唔好意思講句
咁既價就覺得抵屌既人 就真係抵俾人屌

樓主正傻西 下年九龍站600萬買兩房啦

大兩房480 （中層）

最低最高層－10
高層＋5
shk＋20
ck-2020
九龍＋20
港島非香港仔＋30
大西北－30

ck-20

今日幾單劈價堅心寒，比預期中跌得急 係咪有d over reacted

有幾Over? 根本呢層樓只值400萬左右
660萬沽業主執到啦

將廣內園畀盡380

我意思係跌得好急，直頭係恐慌性拋售

半新樓?

仲係咁貴都叫抵屌？？？？？

只值6000

476呎 TKO 仲賣到660萬真係幾overrate

咁你仲唔入返幾個

快撚啲

香港D 樓只值2,3百萬, 6百萬果D食屎啦

過左600要好多首期 不了

660有將廣真係平咗好多

但跌到500先考慮

原業主仲有賺，即係未跌夠
跌到業主蝕讓跳樓先講

現轉手賬面獲利299萬元

人唔笑狗都吠 目前最好城鎮

將軍澳樣樣都好
搬左去馬鞍山呢D垃圾地方好撚後悔

離抵屌仲有一段距離

當年我買180😂

呢口價真係抵 有商場有地鐵都要劈
將軍澳區最靚地段 有d誇張

應該租到17000 左右
有3.4 厘真係算平 依家樓市計

住慣將軍澳真係唔會想搬去第二個區

長期升勢好易有錯覺

將軍澳只值$8000 尺

俾盡300

開始要蝕讓先正真恐慌

將軍澳好on9 你睇將軍澳區除咗康城 邊區冇公屋 同公屋做鄰居

住都冇得住介意呢d野

最早期幾千蚊添

香港邊區無公屋?

灣仔 半山 油尖旺 九龍塘 九龍城 新界圍村地帶
就算土瓜灣 黃埔新村都唔係直望到公屋

差咁遠

夠啦
夾死晒呢2/3年買既業主

成班連登仔住大西北笑鳩人地將軍澳

準備負資產

將軍澳叫好，荃灣西叫乜

將軍澳其實都幾好住，不過就真係濕得太緊要，電器易壞同d衫易臭

8000就差唔多

on99
400呎洗撚600萬？

仲要TKO
我以為你講緊太古城呀

今日低位
明日高位

濕真係好大問題
3-4月真係燥底

天水圍為升而升
因為得佢有5球內 兩房

你搞撚錯晒，其實全年得兩三個月唔濕，總之一落雨就會濕

邊度落雨會唔濕

講緊濕度呀傻閪

你落雨個空氣濕度就緊係高啦，你有冇常識架

你住過將軍澳未？

萬三蚊呎咁貴

住緊呀，自己柒左講唔過就大鳩人

我有話將軍澳唔濕咩，係覺得你講咩落雨會濕笑撚死人，我屋企都兩部抽濕機

但理性講，香港3,4月回南天你住邊度都濕到仆街

有幾柒呀，秋天落完雨濕度都可以升到100%要開抽濕d衫先乾，請問其他地方會唔會呀屌你老母！

蘋果編輯都係廢淡

嘩幾撚惡 ，惱羞成怒就屌人老母

落完雨濕度100%有幾撚奇呀，濕氣唔駛出太陽曬佢一陣先走咩

之前因為驚賣左再升就揼春
而家驚唔賣跌返就揼春

將軍澳邊個位無咁濕？
寶琳？

留意返
當年係建呎

將軍澳愈黎愈多發展 D樓升到嘭嘭聲
偽中產新首選

你咪入嚟元朗行吓囉柒完未呀屌

寶琳好過將南